波台已死 Dost第一場就入波冇人講

光復香港 時代革命。

半場出嚟反cup

現役第一頭鎚王

what?

pes heading 99，勁過麥狗亞

樓主係狗

樓主係天水圍警署 PC 38541

佢係創科局局長

智能路由器

我搞錯左
佢只係政治助理

Btw 樓主成日話自己喺觀塘放針
其實就係d有監控功能嘅智慧燈柱

系

真

勁

Hi 牙蓋

志兄

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

賓弟